近排個頭起左好油脂粒 加脫髮 點搞

個頭日日洗都勁多細細地既油粒

R兩R就甩頭髮

但係個髮尾又好粗

又無得搞

有無得搞